買入門單反+kit鏡嘅人咩心態?

睇台灣啲論壇成日見到有人叫新手用sony無反加支1650kit 影返一、兩年練基本功 仲要好多人讚支kit 鏡既質素都算唔錯

新手識春分支Kit鏡有咩不足咩

唔係個個咁有錢一開始玩就FF GM鏡

留名

夠用咪得

啱呀

用咗d5100+kit 3年先升ff

無筆直咪平玩囉

（利申D3100用足5年先轉D750

支持環保

600d+18-55 kit 用左5年 而家仲用緊 冇買過鏡

無錢

利伸: D90+kit 4年 sigma 1835 3年

而家用緊第4年 先買咗支天涯鏡

你理得人地用咩鏡?

關你鬼事咩

想買部單反玩下嘛

kit 用左半年 買左支55 - 200 之後唔撚想晒錢 一野上三元鏡

你估個個都有咁有米一步到位咩

利申：窮撚

所以都係用電話影多

又得罪你
大把人買，影得自己開心咪得

個個都想要專業級咩，有d人只係想有部單反得閒影下相咋

一樣